689比Solomon點左名

呢排咁撚出位
比人搵返你幾年前講過既野話你法西斯
又咁岩solomom識睇中文喎
今次你仲唔仆街

推

阿叻召喚

搵人提下Solomon, cy ugl 5000萬單野

所羅門王

成家英國護照咁開心阿拿
返大灣區啦仆街

你大獲啦.jpg

煲大689法西斯

仲有當年當選時既手勢

大家 要上 Twitter 戰線

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

死亡筆記咁

我都覺 好撚正
依家比人點左名果班應該驚到仆街

Solomon

5千萬！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

選舉主任, 禿鷹.